藍絲見到美國將要鎮壓暴亂如獲至寶話「美國咪又係咁」咁乜嘢係美國有，而家嘅香港冇

美國一人一票選總統，香港：

美國政府會認錯，香港：

美國電視節目可以踩政府踩總統，香港：

美國名人可以發聲支持示威唔駛驚無嘢撈，香港：

至少侵侵唔會話，事實係個黑鬼條頸硬得滯頂損差佬個膝頭。

香港黑警坐左未
今次美國堆黑警肯定俾人大執

可以用返藍絲邏輯：
班暴徒收咗大陸佬錢出嚟搞事，目的係報復侵侵制裁大陸